做過M記收銀，cv點寫好

「曾於跨國企業擔任業務交易代表，為客戶完成每宗交易，並與後勤部門保持緊密合作，確保準確無誤和高效益地履行職務，落實客戶的需求，為公司和客戶帶來雙贏局面，務求為目標群眾提供更優質的體驗，藉此能進一步拓展公司的業務。」

咁得唔得

交易=收錢
後勤部門=廚房
準確無誤=無出錯單
高效益=快
客戶需求=柯打

M記揸數

分店CFO

美國大型跨國公司駐港分部

收銀仔（跨國）

改成中國

間野中信集團嫁

世界知名500強公司任職

咩收銀呀
係出納專員

Financial assistant

可能係16年做過呢

濕尻收銀妹

笑容供應商

只需要寫三隻字

隆了胸

KYC AML Compliance
Wealth Management

美國上市公司會計師 咪得

會計師有專業資格唔可以亂寫我寫出黎個d唔係用黎呃人，係實話實說